將你聽緊既英文歌翻譯做中文

如題
black and white need to be aside even exaggeration is good

翻譯做中文 你打英文做乜鳩呀

我番學搭巴士